# #-#-#-#-#  djangojs.po (edx-proctoring)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2018.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# Wu SiMin, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-proctoring\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-09 00:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-10 00:48+0000\n"
"Last-Translator: Wu SiMin, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:44
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:130
#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:195
#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:206
msgid "Error Ending Exam"
msgstr "考試結束時出錯"

#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:132
#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:208
msgid ""
"Something has gone wrong ending your exam. Please reload the page and start "
"again."
msgstr "結束考試時出了點問題。請重新載入頁面並重新開始。"

#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:159
#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:170
msgid "Error Starting Exam"
msgstr "開始考試時出錯"

#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:161
msgid ""
"Something has gone wrong starting your exam. Please double-check that the "
"application is running."
msgstr "開始考試時出了點問題。請仔細檢查該應用程式是否正在運行。"

#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:172
msgid ""
"Something has gone wrong starting your exam. Please reload the page and "
"start again."
msgstr "開始考試時出了點問題。請重新載入頁面並重新開始。"

#: static/proctoring/js/exam_action_handler.js:197
msgid ""
"Something has gone wrong ending your exam. Please double-check that the "
"application is running."
msgstr "結束考試時出了點問題。請仔細檢查該應用程式是否正在運行。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_add_bulk_allowance_view.js:218
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_allowance_view.js:13
#: static/proctoring/spec/proctored_exam_add_bulk_allowance_spec.js:82
msgid "Review Policy Exception"
msgstr "審查政策例外情況"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_add_bulk_allowance_view.js:224
msgid "Add Time(Minutes)"
msgstr "新增時間（分鐘）"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_add_bulk_allowance_view.js:226
msgid "Add Multiplier as a Number Greater Than 1"
msgstr "將乘數加為大於 1 的數字"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_add_bulk_allowance_view.js:228
msgid "Add Policy Exception"
msgstr "新增政策例外情況"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_add_bulk_allowance_view.js:268
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_add_bulk_allowance_view.js:276
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_edit_allowance_view.js:118
msgid "Required field"
msgstr "必填項目"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_allowance_view.js:12
#: static/proctoring/spec/proctored_exam_add_bulk_allowance_spec.js:81
msgid "Additional Time (minutes)"
msgstr "附加時間（分鐘）"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_allowance_view.js:14
#: static/proctoring/spec/proctored_exam_add_bulk_allowance_spec.js:83
msgid "Time Multiplier"
msgstr "時間乘數"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:10
msgid "Eligible"
msgstr "有資格的"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:11
msgid "Created"
msgstr "已創建"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:12
msgid "Download Software Clicked"
msgstr "點選下載軟體"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:13
msgid "Ready to start"
msgstr "準備開始"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:14
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:17
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:33
msgid "Started"
msgstr "已開始"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:15
msgid "Ready to submit"
msgstr "準備提交"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:16
msgid "Declined"
msgstr "拒絕"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:17
msgid "Timed out"
msgstr "時間到"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:18
msgid "Second Review Required"
msgstr "需要第二次審查"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:19
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:21
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:34
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:20
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:34
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:35
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:21
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:38
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:36
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:22
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:42
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:37
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:23
msgid "Onboarding Missing"
msgstr "缺少入學培訓"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:24
msgid "Onboarding Pending"
msgstr "入學處理中"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:25
msgid "Onboarding Failed"
msgstr "入學失敗"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:26
msgid "Onboarding Expired"
msgstr "入學已過期"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:179
msgid "Practice"
msgstr "模擬"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:179
msgid "Proctored"
msgstr "監考"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:181
msgid "Timed"
msgstr "計時"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:214
msgid "Are you sure you want to remove this student's exam attempt?"
msgstr "您確定要刪除該學生的考試嘗試嗎？"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_attempt_view.js:248
msgid "Are you sure you want to resume this student's exam attempt?"
msgstr "您確定要恢復該學生的考試嘗試嗎？"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:13
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:29
msgid "Not Started"
msgstr "尚未開始"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:14
msgid "You have not started your onboarding exam."
msgstr "您尚未開始入學考試。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:18
msgid "You have started your onboarding exam."
msgstr "您已經開始入學考試。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:22
msgid "You have submitted your onboarding exam."
msgstr "您已提交入學考試。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:35
msgid "Your onboarding exam has been approved in this course."
msgstr "您的入學考試已在本課程中獲得批准。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:39
msgid "Your onboarding exam has been rejected. Please retry onboarding."
msgstr "您的入學考試已被拒絕。請重試登入。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:43
msgid ""
"An error has occurred during your onboarding exam. Please retry onboarding."
msgstr "您的入學考試期間發生錯誤。請重試登入。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:46
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:32
msgid "Approved in Another Course"
msgstr "在另一門課程中獲得批准"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:47
msgid "Your onboarding exam has been approved in another course."
msgstr "您的入學考試已在另一門課程中獲得批准。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:49
msgid ""
"If your device has changed, we recommend that you complete this course's "
"onboarding exam in order to ensure that your setup still meets the "
"requirements for proctoring."
msgstr "如果您的設備已更改，我們建議您完成本課程的入學考試，以確保您的設定仍然符合監考要求。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:55
msgid "Expiring Soon"
msgstr "即將到期"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:57
msgid ""
"Your onboarding profile has been approved. However, your onboarding status "
"is expiring soon. Please complete onboarding again to ensure that you will "
"be able to continue taking proctored exams."
msgstr "您的入學資料已獲得批准。但是，您的入學狀態即將到期。請再次完成註冊，以確保您能夠繼續參加監考考試。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:64
#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:38
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_info.js:66
msgid ""
"Your onboarding status has expired. Please complete onboarding again to "
"continue taking proctored exams."
msgstr "您的入學狀態已過期。請再次完成入學以繼續參加監考考試。"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:30
msgid "Setup Started"
msgstr "設定開始"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:31
msgid "Onboarding Started"
msgstr "入學開始"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:40
msgid "Onboarding Reset Failed Due to Past Due Exam"
msgstr "由於考試逾期，入學重置失敗"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:42
msgid "Audit"
msgstr "旁聽"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:43
msgid "Honor"
msgstr "榮譽"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:44
msgid "Professional"
msgstr "專業的"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:45
msgid "No ID Professional"
msgstr "無ID的專業人士"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:46
msgid "Credit"
msgstr "學分"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:47
msgid "Master's"
msgstr "碩士"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_onboarding_view.js:48
msgid "Executive Education"
msgstr "高階主管教育"

#: static/proctoring/js/views/proctored_exam_view.js:153
msgid ""
"Are you sure you want to leave this page? \n"
"To pass your proctored exam you must also pass the online proctoring session review."
msgstr ""
"您確定要離開此頁面嗎？\n"
"要通過監考考試，您還必須通過線上監考課程審核。"
